有無sis俾某娛樂台會員呃過蝦條...?

- 著名雞蟲
- 講嘢幾搶口下
- 紅字會員
- 聽聞有性病
如果你都中咗佢招，留低你tg 一齊夾錢告9佢thx

牙利比人呃左？

系..

小妹都差啲系…

唔講其他 個幾點樓主自己好似中哂

@ 喪

我好乾淨。

好多娛台會員性癮狗都中==

我地呢挺藍字user真係君子來==

娛台清泉…

@社會XXXXX

m字頭？

係咪@minaxxxx （XX）

聽聞鍾意同人玩雙龍入洞磨JJ

藍字好球！

收皮啦 sis
您勁25

邊能個...

真

我搞大左樓主個肚 之後飛埋佢

臭男人

想俾你搞大❤️❤️

批鬥你

男人都有蝦條

講事實姐==